【TikTok拆骨】TikTok禁令周四生效 特朗普政府仍未正式回應分拆方案

香港時間星期五，美國再無Tiktok.

唔係加州個垃圾法院判要hold 住咩

hold左30日喇

無得用tiktok玩#撕票challenge

侵侵要求甲骨文同TikTok另組新公司 , 但習大大反對 , 擺明想拖到大選後 , 侵侵咪由鳩得佢反對囉

唔知最新情況點呢？

Keep dancing: US judge extends TikTok deadline amid Trump battle

Source: